---
title: Nothing But Water - 10
locale: fr
---
import Columns, { UnbreakableBlock } from '../../../components/Columns'
import { NothingButWaterFontBig } from '../../../views/indexPage.style.js'

<NothingButWaterFontBig>
  <Columns>
    <p>
      Mutisme : <br />1. État pathologique d’un sujet qui, ne présentant aucune lésion des organes de la phonation ni des centres nerveux du langage, ne fait pas usage de la parole. 2.&nbsp;Silence. 3.&nbsp;Caractère de ce qui ne fournit aucun éclaircissement concernant une matière, une question particulière.
    </p>
  </Columns>
</NothingButWaterFontBig>
